認真問#廿幾歲男仔點先可以搵得多啲？絕不教跳舞

讀書讀垃圾科 唔想喺果行發展
想同女朋友儲錢結婚 唔想佢咁大壓力
而且男人唔可以奉旨人地養哂 第時生左仔唔通下下都女人出咩
如果平平淡淡搵份文職都係萬5 6起
幾時先去到兩萬個月
有邊行可以穩定career path 唔想去到三十歲又諗轉工

all in tsla

利申：目前做緊專業保安師

我月入15000蚊，點解都結唔成婚

做狗

我有穩定職業，又有唔錯既收入，但點解都結唔到婚

搵工就搵工

乜撚野廿幾歲男仔點先可以搵得多啲

搵工男同女有咩分別

男你老母仔

話唔撚教跳舞但開po topic就標榜自己係男

笑撚死

垃閪圾男人

廢西po拉

做健身教練 做甜品師傅 開班教女人 捉住隻手教

叫聲姐姐咪唔洗努力囉

襯後生好快啦，男人老左唔值錢，到你四十幾歲成個公園阿叔咁款，你肯教跳舞都冇人想同你跳

考政府工就最實際架喇 唔做狗咪得
家陣個私人市場全部都係垃圾工黎

連登仔出現了 標明唔跳舞就係廢9事你依啲廢柴出聲呀明未呀死傻仔
講自己係男有咩問題 唔通我去做醫院護士咩

姨姨，我唔想努力啦

慘，唔知做咩好

我都想做

鞭撚到隔離樓豬行一行

其實老左男女都唔值錢架喇
一個人個價錢係要由一開始就慢慢積累同沉澱番黎
如果一直都一事無成就唔諗方法改變自己
後生定係老左都係冇價值

得個想字咪成世都失敗
我都係最近先領悟到呢個真理

認真問#廿幾歲女仔點先可以搵得多啲？絕不做雞

代樓主覆：

護士辛苦
副業要浸
做big4 要賣肝
工程少人
專科要考牌
轉行要重讀
進修要master
唔做跟車

又係呀，其實唔索男女都冇價值，冇人會埋單囉

你覆哂我點推post 啊

唔好咁憤世先喇 第一句就講到唔係靚仔靚女於會死咁
呢個世界唔係咩都咁膚淺
唔好講到樣貌或者身材就係一個人嘅全部價值
你要明白第一樣嘢就係叫各花入各眼

當然唔係叫你成個乞衣咁出街 最緊要係個人要企理啲姐

我呢個盤要著西裝嫁

我想放棄了